與其好似隻狗咁追求愛情，不如靜靜地享受下人生

愛情嘅嘢順其自然啦

毒撚冇女就冇女啦 享受人生

a09

溝唔到咪唔溝囉

A1

依家拍拖往往都係男嘅付出多
留返俾自己算啦

想享受愛情

享受過，咪又係咁
大把野煩

agger d毒撚溝唔到女就係到話享受人生
有靚女樓主咪又係

你唔好彩姐

拍過你就知

"friend嚟㗎咋"

同好女仔拍過你就知

俾人食晒啦
等你咩

得你冇份

講到你有份咁

畀人玩都當自己a1

咁有冇俾人玩，帽都冇戴
btw, 巴打你咁得閒嘅，次次都見你回

又話當你朋友
我好少上連登 咁岩姐

I mean 佢同第二個男仔

即係收兵？

類似啦

等你遇到好女仔就唔同諗法

遇到已經唔易，仲要冇仔，仲要溝到

aggab